點解突然淡左就淡左

點解
Long d姐 點突然間就可以話付出唔到咁多
long d頭一個月仲好地地
跟住唔覆你 搵極都唔覆 一日都無一兩句
跟住就話 淡左 唔想再拖
咁算點
係 我應該係問題一出現就要知道 要去解決 唔應該等你出聲
但係點唔可以比次機會 大家都知大家嘅問題 點解唔可以比我地去改 你話無謂繼續就完
你明唔明
日日發夢係到搵你但係又搵唔到你個種無力感有幾真
再唔係就見到你講兩句就完
然後起身就望住你whatsapp online offline再online十幾分鐘
究竟你同緊咩人傾計 係咪咁快就有新仔
點解你可以move on得咁快
雖然一齊得三個月 究竟我係你心目中係咪無位置
個個都叫我去識新女仔 快d move on
跟本就無可能 我心入面就只得你 跟本對唔到其他女仔有興趣
基本上除左返工個八九個鐘 其餘時間個腦全部都係你
連溫溫下書都可以諗到你 跟本集中唔到
我知你唔會返轉頭 我都好想你比次機會我地 好唔好
我可以等 等到你再鐘意返我 好唔好
究竟要點 你先可以返黎我身邊

鍾意咗第二個囉 放手啦

一齊得3個月就long d

鬼仔碌撚又大又勁

你條臘腸死返屋企打飛機啦

真係咩 點解咁肯定

接觸人多咗 就會調整自己要求同標準

邊咁易搵 返工男人多
就算搵 我都無興趣

Agger

好明白你依種感覺

第二個俾到新鮮感
所以咪淡左囉
Move on啦

身同感受。move on啦。

都要搵到個錫得落先得架

真係咁兒戲咩
都叫愛過 點解有新鮮感就要咁

巴打係邊到搵開食

你係咁諗 你又知人地咁諗？

有真絲？

我唔知
對住佢我已經失去理智

我long d左就嚟三年 今個月頭佢話要考試 我知佢好緊成績所以我都會盡量唔點搵佢 等佢考完試先
但依段期間我見到佢不停咁on TG 咁我就好奇一問 佢就話要覆佢家姐啲客 咁我都無講啲咩只係覺得被忽略
好啦 到佢考完試以為會好似以前咁 結果唔係 佢都係無乜點理我 連平時最基本嘅早晨都無講 好似對我越嚟越淡

平安夜 有女朋友嘅講同女朋友扑住過12點姐 咁我就想同佢傾住過 可惜打俾佢無人聽 仲瞓緊 我只可以輕笑一下 諗翻其實都差唔多一齊左三年 有女朋友好似無咁 每次見到啲frd同女朋友出雙入對 自己個心都酸 望一望之前拖女朋友隻手 我已經唔記得拖佢嘅感覺係點 攬佢嘅感覺係點 唉 講到嚟依度先

睇黎連登都識到人 感情台？

Stay strong bro
但係你都未散 都仲有機會呀 唔洗唔灰住喎
你有無去搵佢 定係佢有無去搵你

其實我玩過tinder但係無咩正常樣嘅女仔
玩玩下仲要諗返個ex app都del埋

有時對一個人很好既‘好’係你自己既定義，呢樣可能對佢呢講唔係佢想要既嘢。
你會覺得非常關心佢，但可能佢會覺得好係俾空間感佢？
我以前都係成個世界就係男朋友個啲人，以為佢會欣賞我付出過既嘢。點知佢淨係覺得煩。跟著分左手覺得自己好頹，咩都唔係。但係自己既價值係自己定義，俾啲信心自己啦

move on唔係一時三刻既事，俾啲時間自己。
感謝佢，至少佢都俾你有過幸福既時候

多謝你 我明
但係 我都會選擇等機會再遇到佢

同樓主一樣，算啦樓主
放棄佢啦，搵唔到第二個咪等下先
搵多啲野做，多啲搵下朋友
時間耐左就冇事架啦

巴打都係long d?
係咪long d真係唔會有好結果

係
難啲囉，始終大家距離太遠

可能要有好穩定嘅感情基礎都夠成熟先得
定係夠愛大家就可以

兩樣都一定要有

唉 愛情真係咁脆弱咩
如果咁容易結束 點解唔會咁容易開始

same here 之前longd個3個月就已經少whatsapp同facetime，仲話咩等佢12月翻嚟，點知翻到hk都唔搵我，又覆得勁冷淡。跟住前幾日就同我講佢last year好忙無信心咁樣行落去，叫我唔好等佢，之後就話分手。 你記唔記得你走之前講過啲咩架？你話知道longd辛苦，多謝我陪你捱，longd完咗翻黎就一齊住。。。仲有好多好多嘅承諾，你仲記唔記得？估唔到早排你已經想放棄，得返我喺到戇鳩鳩咁plan你翻黎去邊挽 男人講嘅野真係信唔過 ps已經連續俾男人挽咗兩次 真心換絕情

因為讀書而分手其實你都仲可以搵返佢 唔代表佢對你無左感覺架
試下搵返佢啦 可能有機會呢

人變左就係變左，死纏爛打都無意思

算啦。。。真係愛嘅話就唔會咁講啦，sem中我地已經可以一個星期都冇whatsapp過，仲要翻到都唔搵我，仲可以有幾愛？

同埋我見佢有時間去買新鞋 換icon，都唔覆下我 嗰陣已經心淡，不過係諗住等佢翻嚟先再傾 之後夾下點相處，點知人地已經話算，寧願分手

係 所以分手後唔好lur地

下個可能會更好
雖然我都未move on到

加油！我已經好傷 連續俾人hurt兩次 對愛情已經冇乜信心。。。

會有嘅
當我諗返一開始追女仔點樣食檸檬 點樣比人frdzone都可以捱過同成長 都可以追到女仔 就知道仲有希望
你諗下你第一次衰左之後點捱過 就得
只不過係放唔低 亦都唔想放低
仍然覺係將來可以再遇到佢 我可以用新嘅自己吸引佢令佢再愛上我 重新開始
如果佢會留係香港嘅話...

我唔想見到佢，佢本身仲諗住繼續拖落去，等我開口講分手，等我做衰人

其實自問已經對佢好好既話，佢有一日都會回望番發覺自己錯過咗一個咁好既你

但係會唔會都係面對面講好啲？ 同埋同佢講佢係值得你等佢？可能見翻真人會有翻感覺

咁就算啦 等佢都晒氣
女仔係香港點會無人要

我有話等，但佢話我唔應該青春去等一個唔值得嘅人